{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302580",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아침목장"
    },
    "text": "朝牧場 (아침목장)\\n\n忠清南道牙山市培芳邑北樹里1282\\n\n韓食-生肉/ロース , 11:00 ~ 22:30 , 月曜休み , 100席/部屋:1個 , 牙山ベバン韓牛1++グルメ店の精肉食堂\"朝牧場\"をご紹介します。 この食堂は1階では肉を販売しています。 肉はお客様が便利に購入できるように各部位別に包装されており、等級によって多様に販売されています。 購入した肉を持ってきて、2階では膳立て費用を決済した後、一緒におかずと一緒に味わうことができます。 食堂の内部はきれいで広く、喫煙室も別途に設けられており、リラックスした雰囲気を造成します。 値段も安く、気軽にいろいろなお肉を楽しめます。 精肉食堂「朝牧場」は、美味しい思い出を作るのに最適な場所です。 皆さん一度訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂では何を提供していますか？",
            "answer": "生肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝牧場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝牧場は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "朝牧場には何席ありますか？",
            "answer": "朝牧場には100席あります。"
        },
        {
            "question": "朝牧場には個室がありますか？",
            "answer": "朝牧場には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "朝牧場で提供される牛肉はどの等級ですか？",
            "answer": "朝牧場では牙山ベバン韓牛1++を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝牧場の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "朝牧場の内部はきれいで広く、リラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "朝牧場は喫煙室を設けていますか？",
            "answer": "はい、朝牧場は喫煙室を設けています。"
        },
        {
            "question": "朝牧場の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "朝牧場の価格は安く、気軽にいろいろなお肉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝牧場はどのような場所ですか？",
            "answer": "朝牧場は美味しい思い出を作るのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "朝牧場を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、ぜひ一度朝牧場を訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 296
    }
}